V1.2
[new]
  Comment block: Now you can comment diffrence line use /* comment */
  dir_next: Get next item in the dir.
  rtl.encode.json: Redesigned to work better.
  session_gc: New item in the rtl.io.web.session where it will look in the session store and delete old item.
  session_init: From now on the call to session_init will look up if there are any need to make a clean up in the session store.
  rtl.test.print: new functions to allow you to print the context of a identify out in the console
  StructInfo.keys: Get a array containe the structValues keys.
  StructInfo.values: get a array containe the structValues values
  include: Include now accept file stream as path.
  webserver_onConnect: If there was no header sent to the server when finnish calling the callback. it will call webserver_404()
  sha1: Now are there two arguments. str str, bool byte=false. When byte is true it will return a byte string
  hex: From now you can write hex instance of number. It is like JS where you need to append the prefix 0x. 
  toByte: in rtl.typeconveter will there be a function toByte there will convert int value to byte
  string: in rtl.typeconveter will there be a function there take a value and try to convert it to string
  byte: New type byte. It will be conveted to string and number.
  %: Append support for the % sign
  struct: Now you can append a 'const' before a field. It tell you want to set the field but never change it. 
  script: New libery added rtl.script where you can create a new script instance and hadnle in the script.
[bugfix]
  Before the script hang if you use // at end of the file. Now it will just stop
  substr: Before you need to set a absolute end length. Now it changes to be length from start pos.
  include: When use identify as value in include example: 'include path' it not get the value from path
  ?: When you use ? in the script it will try to make the one expresion to one.
  -/+: When use the prefix + or - it will result in java error and not handled properly of the lexer
  mysql: When mysql connection has been open for long time it will stop the script and tell the max time is reach.

V1.1
[new]
  block: It allow you to containe access to code in a block. It simple just put you code bewten {}.
  const: Now you can mark a identify as const (It can not be changed or deleted)
  arguments: You can now give typed arugment. (i, o) -> (number i, number o)
  function: Now you can create function at expresion level
  mysql: New packet 'rtl.db.mysql' is added and you can now connect to MySQL
  error: New packet 'rtl.error' is addedd. In this you can use function 'error' there stop the program and show error message
  sha1: New packet 'rtl.encode.hash.sha1' is addedd and you can now hash string to sha1
  Bitwise Bit shift: Now support <<, >> and >>> 
  Bitwise OR: Now support |
  Bitwise AND: Now support &
  Bitwise NOT: Now support ~
  Assign: Now support +=, -= and |=
  Tab: Before if there was a tab outsite the string it will result in a error. Tab is now allowed
  pow: Before pow operation was done bye '1 ^ 2' But ^ is a bitwise operator. So now it is function in rtl.math.function
  println, print: Now support multiply item to print. When use , in println it will print all in same line and put a new line in the end
  comma: Now the number allow comma like 12.12
  numberInt: Force a number to be int.
  numberDouble: Force a number to be double.
  test: if you put --test before your file path the program will enter a test mode where all plugins there are loaded can test there function. 
  RTL: add 'test' to tell if the program is in test mode.
  asset: Asset is a test function to test if a given conditon is true. if not it takes the second arguments and throw a error
  strtolower: Append the function strtolower there convert lower case to upper case
  strtoupper: Append the function strtoupper there convert upper case to lower case 
[bugfix]
  Array: When try to change a value in array it will add it in the end of the stack. Now it just change the vlaue.
  Array: When inilize array it not get the value from a reference but save the reference